暴你老母！想報仇既同我入黎！

報咩仇啊 香港冇救架啦

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

自推推到前線睇到

推啊

大家一定要有勇又有謀啊

推

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

幫手推啊

組織全民玩快閃！

be water

我地要改變策略啦 要出其不意 攻其不備！！！

黑警加人工係好合理既事？

佢地在明我地在暗，平時落到街唔知邊個係勇士，但班狗比人起晒底.......

其實我地已經搵到贏嘅方法

機場係三罷既最佳地點

推啊 大家要記得 點解叫 be water

啱 唔好比仇恨支配我地 要理性D

如果有志同道合既朋友
相約一齊玩刺客信條
係遊戲中殺個痛快
可減輕平日壓力
我建議組織一個專玩信條既兄弟會

Push